入黎形容下臭嘅程度🤔

究竟一次過臭豆腐 + 榴槤 + 咸魚 + 炸大腸個口有幾臭 一淡水都唔可以飲 有冇青可以貼切啲形容or 有試過分享下

你試完話我知

可以話你知
女人個閪可以臭到極點

身在異鄉 買唔齊野試唔到 交由巴打試

瑞典臭魚秒殺

女人個閪臭啲定食曬所有臭野個口臭啲？

白色珍珠挑機

媽咪有個屎呀

坑

樓主。

食完譚仔個蒜泥白肉個嘴都好臭，但係又好正

青你好似over 左

果種臭都唔太劣🤔 btw 真係好撚正

腳臭同西臭簡直無敵

鍾意食呢啲好大陣味嘅嘢食嘅人都幾慘，包保冇fd

食完煙再飲咖啡都好難頂

自己一個偷偷地食 一個人嘅歡樂

用個閪食曬所有嘢臭啲